我彭嘉明出左咁多反耀才po係有真知灼見

真知灼見

不解釋

鍾意既比個like我
唔鍾意既就留言屌7我

我之前d 論政好多都應驗左
如果中共聽我建議真係如虎添翼

首先我土生土長香港人, 了解香港情況
其次我唔需要欲蓋彌彰, 直接點出要害

如果中共聽從我計策成功平亂,
到時就真係先謝"國家"

最後我都要屌鳩耀才全體員工
耀才全體管理層同員工死全家